C朗球會友誼賽入波喎,計唔計嫁?

聽講友誼第一,比賽第二
友誼賽入波多先真球王

今次真係TAPIN了

唔係方唐鏡已經唔計
c朗算老幾

收爺啦7頭 日撚日係到C朗美斯

方唐鏡係WHO，你令我諗起一套電影

陳夢吉咋佢只係…

又tap in

已封鎖會員 活著何求

鎖碎無聊

點解有人計有人唔計?

好型

真呀 C朗打友誼波最能勁